是日牛餐 眼紅勿入

牛餐

我今日食蒸餃

水餃豬油撈麵

食評
豬油同蠔油加埋個味好美妙
麵底唔會煮得過硬
水餃入面有木耳絲 口感豐富
連一碗大地魚湯

32蚊

總結:正

引誘我

死肥婆

想知你喺邊度食
我想試

死肥婆食自己就夠啦

新蒲崗英記

啲餃子個樣做乜鳩
不過32都算ok 包唔包嘢飲

最撚難食既配撘

水餃入面有木耳絲先正
唔包野飲

呢間d牛腩都好好食 好入味

個碗湯有咩用

倒落伙計到
屈佢倒瀉
呢餐唔洗錢

一乾三濕

屎呀

........

你就食屎

好正呀好想食。。。。